估唔到以前8，90 後拗阿SA定阿嬌靚己經夠on9， 而家00後淪落到日日嘈龍門渣哥邊個夠黃 ！

真係一代不如一代

當年我同班兄弟喺南京鬥殺支那豬都無佢地咁激

阿sa 靚咩

無拗到，一致認為gill 靚啲

靚

真

樓主盲撚

fake